光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

用純色紙板
光復=2塊黃色紙板
香港=2塊白色紙板
時代=2塊紅色紙板
革命=2塊黑色紙板

全港無字連儂牆

Push